你地 citi priority 戶口都係擺50萬港元以上存款？

低過50萬就 要downgrade ?

我都想知，一開始擺唔夠又點

唔洗架喎，啱啱先開完

低過係咪要比月費?

連登人人用開citi gold

唔夠，係咪會之後收月費or downgrade

唔會
你每個月射三萬蚊過去就得

呢個出糧動作 係咪FPS 轉數快過半年就得?

出糧D$入咗可以用得返?

priority不用KEEP最低存款?